(單車jj)第一次環台準備問題，我問你答

師兄
我7月中同朋友第一次環台
1）單車方面 自己帶去好定去到租
價錢方面又如何？
2）住你地會搵定 定臨時搵旅館？
3）有無好路線推薦？
4）如果自己帶車去 流程如何？
5）美記retro 400帶去 長期負重（馬袋）會唔會對碳坐管/成車有無影響？唔想去一次就換單車
利申：美記400 大專死窮撚

呢家唔追夢 幾時追
環台係呢家既夢想